小巴意外事件驚見靈異事件 懷疑是魂魄飄走

飛得咁快

0:41-0:42 新聞都睇到

光天化日 窮鬼就有 屌你老母

岩 聽日又要番工

正常應該企旁邊睇住，都未意識到自己死咗